日本留學問題

黎緊想去日本留學

係咪通常揀東京/大阪?

有無咩學校推介

記得去到日本個邊讀書日日都去叫雞買av 知道嗎？

認真想知

去月經個留日講座 睇晒咁多間資料先再問都未遲啦 個個人要求都唔同 叫人點答你

黎緊都會去 thx

怕悶就東京大阪

其實我下年4月都會去

巴打會去邊? 係咪都係白紙去?

半白紙啦 7月2試考N4 我睇左幾個月教學片 都識少少既 我未決定 不過都係東京同大阪二選一

我今年28歲，做左幾年野，大學沒exchange,，想趁30前留下學，想下年去
有沒知平均一個月租地方住，洗費幾錢？

我都想下年去 你想去咩地方先？
東京住唔同區都唔同價

住share house啦 除非有本地人肯幫你做保證人
保證人公司貴 我果時住就六萬幾yen一個月 自己一間房 share 廁所
洗費就睇人啦 我平時唔會自己煮飯 我就萬二左右一個月全包(屋租水電 車費 食)

讀左四年

各大地產都有啲外國人，免保証人既屋可以租
價錢就睇離車站距離/新舊/地區
仲有禮金同中介費等等雜費，當然有啲係全免，不過個租金又會貴返啲
慢慢睇下再決定
仲有共益費 ，水電煤， 一個人既正常預多一萬到

想問下 如果dse雞讀書麻麻 想去日本讀 讀完語言學校
讀大學定短大定專門學校好

睇你想讀咩相關
Eg econ bba 理工呢啲就入U
其他比較重技巧嘅 animation 音樂 廚藝呢啲就短大/専門

廚藝都有得讀

日本大學用英文教書？

點會無
日本專門學校好多花款
我語言學校同班嘅入Design 又有，製菓又有，汽車又有

想問下係日本升學 大多數國立定私立？ 唔知國立難唔難考

下年想試下報東大嘅master
好想去日本讀書